---
title: 流行的心古典的魂
layout: post
guid: urn:uuid:af62c8d3-84d7-4c48-bb29-4fef13220ff1
tags:
  - 音乐文化
  - music
---

[![YamdrokTso](/media/files/2014/12/18/spin-culture-bnw-piano-large.jpg)](http://7vikpt.com1.z0.glb.clouddn.com/spin-culture-bnw-piano-large.jpg)

David Sides虽不能说红遍网络，但也算是小有名气，他主要出名在将当红流行曲改编成钢琴曲。由于其在演奏视频中专注、陶醉的表现和高超的钢琴技法，许多人对这个来自加利福尼亚的黑人小伙子都刮目相看。

网上的视频大多数都流传已久，这次选了几首经典歌曲的DS钢琴版本还有两首较为新的流行曲，希望大家喜欢。

先来Lil Wayne的《Lollipop》，相信大家都听过，想不到一首如此下流的歌也能变得这么深情，原歌欣赏去[这里](http://v.youku.com/v_show/id_XMjMwODg2NDg=.html)。

接下来请欣赏雄壮版的T-Pain《Buy You A Drink》～～原歌在[这里](http://v.youku.com/v_show/id_XNzM1ODU2MjQ=.html)

想听新一点的歌的话，送上《Empire State Of Mind》和《Knock You Down》

---

>流行的心，古典的魂——David Sides表演欣赏。。。
